[足球撚討論區]睇波不賭波，賭來幹甚麼?

yeah

slow

屌你老母唔識開唔好開啦

標題咩事

超慢

慢到

角大gel

仲要開撚錯 屌

慢

做乜撚野.. 搶完 又開得慢 又開錯

慢到 5分鐘都黎緊

屌你老母唔識開唔好搶啦

標題又錯又慢

1300?

又慢又錯標題,輸撚死你啦

唔識開咪撚搶啦on9

On9

三句都錯撚晒

on9 又慢又錯又要搶 屌你老婆呀

去隔離呀

又錯又慢 學咩人開

標題？